有冇人想夾份開間studio?

之前衰比雞比人炒左 而家失業，有冇巴打有心向攝影發展？如果夠人數我就開個TG大家傾下。

好

用黎做炮房k?

留名，不sir留tg?

我想有個空間畫畫 攝影都ok

唔係響富德樓開咩

你想加盟？

影141,做紅燈專題
應該夠社會性

跟

studio要入幾多個keyboard?

會窮

見大家反應咁熱烈 我決定遲啲開TG

見你咁神心
我入定一百張電話卡玩影分身先

G持

咁揼本呀

巴打想問你想要幾大?

無技術 投資ok?